求下葵青荃同埋機場隊既義士唔好嘈

遊行完入黎 轉場轉入機場

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動